腰痛求醫生介紹

以前長期繞腳搞到腰痛，加上工作姿態唔好令到自己有段時間左邊身會痺。
宜家盡量自己盡住唔再繞腳，左邊身少痺左，但條腰痛過之前，所以想搵醫生睇睇。